白衫人打完人就上警車啦

唔係警黑勾結係乜？
唔係警黑咁簡單，入面仲有解放軍係度

推